（瑪奇）手機板仲未有消息？

18都過左成半年

預計2018 可以年尾
nexon啲手機game好似都全球發行

邊度有得睇 ？即係會有中文版 ？

今日都諗起 巴打心靈相通